蔴雀館職員要識收放 打殘客人等被炒

發佈日期：2016年5月18日
最近喺新蒲崗有四十幾年歷史嘅傳統蔴雀館因鋪位問題結業，負責人特別喺租約期滿前搞咗個展覽，等大家有機會入去睇吓究竟有幾神秘。原來以前想入蔴雀館工作，一啲都唔易，首先一定要熟人介紹，而且除咗打牌要叻，唔可以經常令公司「輸錢」之餘，贏得來都要就住客人來打，以免打怕客人，一去無回頭。

蔴雀館60年Pop Up展
日期：5月21日及22日(六、日)地點：新蒲崗錦榮街15-17號地下時間：11am至8pm (2pm至5pm有手雕蔴雀示範)預約：6670 7426(免費)